［一月重磅新番］異獸魔都

異獸魔都的故事發生在並存的兩個世界中，是普通人所居住的「洞穴」和魔法師居住的世界。魔法師常常通過「門」自由出入洞穴，用洞穴的居民做魔法練習。主人公開曼就是魔法的受害者之一，頭部被變成蜥蜴，也完全記不起自己是誰。爲了變回人臉和找回記憶，故事就從開曼和同伴二階堂就從狩獵魔法師的行動開始了。

CAST
開曼：高木涉
二階堂：近藤玲奈
心：細谷佳正
藤田：高梨謙吾
能井：小林優
惠比壽：富田美憂
煙：堀內賢雄
バウクス：江川央生
カスカベ：市来光弘
キクラゲ：鵜殿麻由
栗鼠：ソンド
丹波：稲田徹
ターキー：三木眞一郎
アス：郷田ほづみ
鳥太：勝杏里
松村：奈良徹
福山：寺島拓篤
愛茸／舞茸：鵜殿麻由
虫の魔法使い：下野紘
命を与える魔法使い：島袋美由利
なんでも溶かす魔法使い：子安武人

STAFF
原作：林田球（小学館「ゲッサン」刊）
監督：林祐一郎
シリーズ構成：瀬古浩史
キャラクターデザイン：岸友洋
世界観設計・美術監督：木村真二
画面設計：淡輪雄介
色彩設計：鷲田知子
3DCGディレクター：野本郁紀
撮影監督：朴孝圭
編集：吉武将人
音響監督：藤田亜紀子
音楽プロデュース：（K）NoW_NAME
アニメーション制作：MAPPA

勁

二階堂

逢星期幾

照計星期一有得睇，因為日本netflix 已經出咗，而家都係等人整中字

漫畫亂到睇唔明
有時認唔到人

漫畫勁好睇 動畫PV睇落應該唔會崩

餃子精

心

能井 二階堂
作者係女人但畫啲嘢好癲

就係女人先癲！

嘩⋯ 要幾多季先完到

而家淨係講咗做一季再加bd送隻30分鐘ova

二階堂好正

中字已經有了

正前排買咗set 扭蛋 好靚

正

啲頭定餃子？

正 真心好睇
果然好痴線

好撚鍾意心前輩
超型

條女慘到

幾正
想問下主角同二階堂咩關係

朋友

男主個頭太淺色，一路以為係墨綠色

頭 後悔冇買有心同煙個set

餃子好cute想買

我幾年前去日本經過見到都抽咗一隻

二階堂好大

好肥既女主角

係大隻，全身肌肉

後期有除衫?

link呢

好正 仲有一個收收埋埋

冇胃口

漫畫畫到最後亂到
睇動畫算

睇完wiki都唔撚明

唔明d乜? 劇透要四重加密

呢套漫個節奏好難捉摸時快時慢咁，但個風格好正

最後暴走
我覺得作者
又唔想魔術師果派d角色死
因為蘑菇果派 作者都放左好多心機描寫
暴走暴走

蘑菇魔法好屈

唔算大隻喇

對波好大就真

能井大隻d

漫畫一口氣睇咗十六期，好睇

睇到最後有啲可惜

設定好似成兩米高

佢以前明明好靚女

漫畫睇左兩次,好睇
雖然覺得結局有d可惜

二階堂原來係魔法師
佢幾時爆衫

lm

睇曬３集 勁好睇
我唔明點解個post得個３頁... 好似無咩人睇咁

個風格同作畫好正 痴撚線
係咪食咗大麻諗

新ED，幾得意

唔岩大眾口味
淨係大隻女人已經趕唔少但我覺好有魅力

夠血腥，幾好睇

二階堂會唔會係最終boss黎
感覺佢唔係一般既魔法師

二階堂係女主角

我知呀

我岩岩我開始追緊漫畫

好大波

心同能井有冇做過愛

漫畫睇曬，動畫只睇了第一集。

有一齊呀。唔係咩？

用左一日半時間睇晒漫畫
有兩條友成日露奶。但係畫風J唔落。應該係話完全無J既意欲

可唔可以有人解釋比我聽最後都幾關鍵既人物眼鏡佬究竟係乜人？點解唔驚雨？

呢套野玩曖昧。無愛情可言

有，春日部

邊個眼鏡佬，太耐無睇唔太記得，唔係魔法師就唔驚雨

係魔法師

咩名

人類但係魔法師？所以我先唔明

佢唔係用到魔法咩

比十字軍殺鋪頭個陣唔係有出過魔法咩？

就咁用刀之嘛

最新一集好撚好睇...
煙老大好勁

個ed真係好正

屌如果係劇透加密la

你睇得明劇透咩

係好大波既女主角

能井好靚女
畫風好熟面口, 唔知似咩舊漫畫

今集好歡樂

統夢

睇完漫畫，點解會諗到啲19餃子魔法，係咪想快啲鳩畫完。

睇到而家都唔知係度做緊乜鳩

最終boss太撚勁，諗唔到點樣合理打贏所以求撚其了，其實本書一直cult開，cult到尾都好合理

主線：蜥蝪頭主角去獵殺魔法師，搵邊個將自己變左蜥蝪

副線：煙老大家族嘅日常、十字眼幫

不過都係睇唔明，點解二階堂最後無限返生，比個大佬食頭仲可以唔死，同主角到底係係點無左個頭，唔想重睇 睇到好亂

屌你....劇透加密啦....

你都on9 講兩句已經估到好撚多野啦
你地劇透撚慢慢圍爐

未就係....劇透撚 扑街死
我宜家每個禮拜ge人生目的就係睇dorohedoro
等得好辛苦

表面上係血腥暴力懸疑戰鬥漫(動)畫
實際上係搞笑美食邪典漫(動)畫

煙都可以磨姑魔法
開曼咁鐘意食餃子其實都合理

得番幾集會喺咩位完 藍夜完既話好似好怪

依套正

惠比壽打鳩惡魔

第９集好撚好睇
點解連登仲係得咁少人睇
無人識欣嘗??

可能畫風問题

仲有幾個鐘就揭曉佢係神作定糞作

仲未出

sor 覆錯po

無忠奸，每個角色都係為自己利益

又轉ED

今季呢套同映像研都超班
但兩邊個post都推唔郁

睇漫畫睇到後面覺得煙老大好型

睇返漫畫個時真係一路睇一路笑

係咪大友克洋定吉田秋生
又係對眼同個鼻圓碌碌咁

漫畫都完左好耐啦 劇透到有幾奇

又唔好咁講，呢個始終係動畫post黎

樓上d劇透睇完都唔知講咩

johnson好抵死

動畫有好多設定都未講 梗係唔會明

雖然睇完都未必會明

青年男角似大友畫風，當然好樣好多啦
睇d前額禿既男角時不時諗起阿基拉既鐵雄，個側面好似樣，仲成日覺得佢地日後會禿頭

下集藤田又要比人背叛

呢套真係超好睇 還原度好高
畫風一流 動畫都整得好好 唔明點解無乜人睇
忍唔住走去追漫畫

呢套我睇左兩集已經忍唔住去睇晒成套漫畫

好撚好笑

我開頭都唔知呢套野做乜鳩 係見佢畫風特別同靚先睇落去
最新果集真係不得了 節奏鮮明又緊張
平時好少可會睇動畫睇到走去睇漫畫劇透
結果忍唔住岩岩煲完漫畫 超正

可以畫成NTR本

呢套製作好有誠意
係題材太過偏門

呢套越後越好睇

開曼都乳搖

d風景好靚
cult得來好笑同有劇情
可以將d黑暗劇情用輕鬆手法交代

我屌 咁就完左
睇黎我要睇漫畫....

會唔會有第二季

係囉
好撚正
二階堂
好想屌

我要能井

能井好能正

能井越睇越靚女

係 佢同心超襯
最鍾意呢一pair

好大隻，個屎忽

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

認真問
有冇人知邊度買到呢套野既周邊
好似好多都係日本當地先買到

網購

搵轉運jama, 如果有係amazon訂日本口罩既 同樣做法:

想買但感覺設計一般